［樹窿］入嚟擺低你心事 11

辛苦

十卜師兄

多謝清

拎枝棍扑暈自己囉

廢毒a0it狗留名

我唔知我interpret出黎既係唔係事實 但直覺話我知係 既然係咁 聽朝你唔keep就算了
有諗過你係咪覺得個條友就手所以同佢一齊
不過係唔係都唔重要 至少我唔會再係你唾手可得既人

屌你收皮啦
咪再幻想喇
夠薑就問佢 咪鳩吓鳩吓

比個正評樹窿

係鍾意就鍾意
唔關係咪耶撚事
唔好強加理由喺段關係度
得唔到 祝福佢啦
冇得強求

帶佢去行囉

有啊 然後一路行一路都有問吓佢野但佢又乜都唔知 費事一路我自己問叫佢問下我野又話冇

其實我好擔心自己既將來

好驚成績會差，英文又差 唔想留班 好嬲自己以前無乜點讀書

巴打做咩呀，讀緊書定返緊工定退左休

唔好咁諗，而家追返就得，我自己就成日同自己講，唔通以前努力讀書就一定會拎到好成績咩

無話題唔緊要，問題係佢唔肯講野多D喎

好唔開心呀..日日最遲走最早到
做到隻狗咁
今日appraisal發現俾人rate到好低好低
有好多「fair」
然後上頭話 係咁㗎啦 啲人話你冇做嘢
睇住同事日日遲到rating一個fair都冇
心淡

琴日醫院打黎 舊病復發機會極高...要我返去檢查
好絕望。
就算盡力做好所有野都係咁

睇嚟你壓力影響到健康喇
你講出嚟 可能舒服啲

講左啦...
之前gpa一直低 上年入院
因為驚冇major所以唔可以study leave
然後冇考midterm，啲堂冇點上（隔日要去醫院/發燒/暈）
所以gpa更低...
依家份intern我真係好俾心機
每晚都ot（冇claim）做曬啲嘢
冇偷懶遲到早走..卻不如其他人hea/玩

I know..我同我媽咪講，佢都話係我唔啱唔應該咁努力
但我屋企壓力好大..靠我一個搵錢..（屋企人身體差
明明已經好努力啦，點解咁對我wor

我都手停口停，唯有騎牛搵馬

我下個禮拜完intern...就失業啦..唉
我唔敢喊 唔敢表現得太沮喪
我唔想媽咪擔心我

不能自救

個世界好靜

唔洗問啦 我會走架啦 唔想搞到自己咁cheap

我都好難受
點解咁樣呢？

你隻龜變埋活化石都攞唔到

太好記性

然後發覺好多野真係自己一廂情願

感情也好
友情也好
人生事既種種都好

其實成日懷念既根本得自己一個

U are not alone.

我啱啱發生
好心痛
相愛又不能愛咁

🌲lone你要堅強啲呀！
Post呢個嘅你都要堅強啲呀！
我都會堅強啲㗎！
我哋要撐住呀！

係呢個世界上我知道我唔係唯一

不過
發生左咁多事

我諗真係無咩改變到

上年睇左套戲into the wild

諗番起男主角個句

手快send 左

我發覺近年來我已經交唔到心

同時自我存在感都愈黎愈低

原來真係可以低到咁

新人 留名
最近覺得自己好冇用 做乜都冇動力

唔好期望太多
就唔會失望

點解覺得自己冇用？

加油呀樹窿，唔想你同我行同一條路

分左手個幾月，分手之後都有keep住追呢個post。開頭啱啱分覺得好可惜，覺得佢唔識諗，之後而家覺得完全唔值得我仲為默默咁愛佢！因為其實我對佢影響原來真係好小，好哂左自己對佢咁好

分左手就唔好再諗啦

留個靚名

好開心呢兩日可以大hea特hea一下

希望呢到嘅人都可以早日釋懷

你個名

我直頭想比佢知道我無佢都可以好開心，令佢後悔同我分左手

我唔想再理佢，生活唔想再有佢，算唔算釋懷左？

er...........
有冇諗起佢先？

愛得那麼認真 卻還是聽見了你說不可能

諗起都不痛不癢嘅就係釋懷咗

付出同收穫不成正比是常識吧

好似聽緊自己講野咁

酒精也曾經是我們的共同語言

如今成了我獨個兒去悼念

sor 突然有感 出番去飲酒先

6,7年前中學暗戀過一個女仔
後尾佢去左外國讀書 以為會慢慢忘記
但係呢幾年黎發夢成日都夢見佢
仲要夢到D同佢拍拖既情節

有 但覺得自己仲會諗住就覺得自己好唔抵，唔想再糾纏，但就係不知不覺會諗起佢！

諗起佢就覺得自己好可笑 明白佢唔值得自己咁愛

咪飲啦 愈飲愈愁

唉 搵過下一個啦
你地仲有聯絡？

即係未放低啦

唔想拎啦依家 唔想見到佢

我可以點做 理性話我知唔可以再諗住佢，我又控制唔到唔諗佢

我ex都爭我錢 唔想問佢拎 同你一樣 因為唔想搵佢

對比起以前我已經好少飲酒

呢幾日熱左

又需要酒
咪飲啤酒囉

形式上架咋

難醉

飲酒幫助睡眠

易醉撚表示隊兩支cider已經可以安樂咁瞓

其實係唔應該為左過去阻礙你既將來

幫助唔到

最重要係老左個胃唔係好受得

要同我分手啦
將太多野收埋響心無同佢講到
無好好主動表達自己對將來既睇法
所有野都無好好抓住個timing
如今失去左先發現自己原來一直無好好咁照料呢段愛
六、七年 已經視對方為親人
亦都想有下一步 怪自己無好好表達情感
導致壞了芽

返唔到轉頭?

聽講好多家姐都係咁

我好想重頭黎過
但佢想同人展開新關係

唔好飲喇 再飲都唔會改變到啲咩
我都係轉飲水代酒
我再都受唔住

又責醒 頂

恭喜

大家對夢有咩解說？
我發左個夢，夢入面嘅事，我一直都好想佢發生

潛意識嚟
我直頭冇乜點瞓呀 頂
瞓得3個鐘就醒咗

恭喜，你同我一齊練仙
潛意識？我明明放低左佢好耐

睇你二個好得幾耐！屌你老母死狗公 祝你晚晚扯丁訓唔到教

好惡毒嘅詛咒

成個八婆師奶咁

痴撚線

去啦等咩？

以前同佢傾計既機會都唔多
加上自己內向 佢有排成日撩我我都無好好珍惜
宜家斷哂聯絡 有時IG search佢睇下相
班會約食飯每次都好期待佢會出現

我都唔夠20

咁就bye bye啦
有聯絡方法都話吖
咁樣已經冇希望喇

一段美好既感情，最終都要放手

sad but true

好唔想放，但佢要追尋佢既夢想，但佢既夢想入面無我

既然係咁 佢都講到明
就算啦 俾佢走啦
講到明嘅就冇辦了挽留到

我會比佢走，但心好撚痛

明白嘅
我都心好痛
矛盾大對決咁

好撚辛苦，想搵佢，但又已經無資格

無辦法放低

搵到嘅話
可以試吓搵
我想搵都冇
佢del埋tg
唉

我驚我一搵佢 佢會覺得煩之後block 7我

各種想搵但唔可以搵既痛

痛住訓

再責醒

醒完再痛

到底要loop幾耐

我直情訓唔到

我係要等到完全唔知自己幾時訓著

我識你嘅話
真係想出去一齊飲嘢
唉 你俾嘅音樂真係好聽
好襯我心情

宜家連食野都唔想食

俾左4年時間你改
舊年5月落最後通牒一年內改唔到我就走
離5月1淨番十日
你仲未改到

雖然唔捨得
但用左5年時間我都唔走
我實在對唔住自己

我食完胃痛 屌那聲
日日如是
食又痛 唔食仲痛 屌

生不如死，佢對我黎講真係好重要好重要好重要

真係愛嘅 不如配合吓啦

睇醫生

食咗藥都唔得
就係壓力大引致
唉 由佢

要佢改
其實係要佢轉工
佢做咩工我唔講得
就當佢係黑社會要運毒
因為佢既工作我絕對唔能夠將佢介紹俾我屋企人

做左咩先會壓力大

巴打 一齊捱過呢啲日子

機會既野 真係唔好俾多 要改第一秒就改左啦
浪費時間

佢對你點先？
佢對你好好 基本上都冇乜嘢

多謝支持

明既人自然會明

今晚會再放歌

可能係片刻既止痛藥

我今年都29
點解佢唔可以生性d

佢幾歲？

我聽到停唔到

可能我真係無地方可以分享

唔知幾時開始拒絕哂同所有野既聯系

無再分享過自己既事

可能你會話我鑽牛角尖

但係每一個失眠既夜晚
事實話我知我個世界真係好靜
係死寂

呢個係一個接受既過程
之後會變成點我唔知

我剩係知真係好苦

我諗期待吓彩虹都係一個好事嚟
即使落再多嘅雨

當睇野無左色彩

見到彩虹都無用

重負 sor 醒完到已家都仲係好辛苦

有冇tg?

呢個先岩

巴打係咪有聽開indie
我好鍾意先知瑪莉

btw如果飲完會痛就唔好飲了

聽開indie

台灣既indie 一中point 上黎個下好腰心腰肺

草東

飲唔飲我都會諗起

飲唔飲都會痛

幾時先完

我都係台灣indie
我最鍾意法蘭黛 有排負起上嚟日loop夜loop

感情事？

個post 真係7/24都咁sad

都係29

成個post都係藍色

其中之一

是低潮

佢個次係香港我都無去到睇 可能個期真係灰到

Rainly blue

人影も見えない 午前0時
電話BOXの 外は雨
かけなれたダイアル回しかけて
ふと指を止める
冷たい雨に打たれながら
哀しい物語を想い出した
あなたの帰り道 交差点
ふと足を止める

※レイニーブルー もう終わったはずなのに
レイニーブルー 何故追いかけるの
あなたの幻 消すように
私も今日は そっと雨※

行き過ぎる車のヘッドライトが
ひとりぼっちの影をつくる
あなたの白い車 捜しかけて
ふと瞳をふせる

レイニーブルー もう終わったはずなのに
レイニーブルー いつまで追いかけるの
あなたの幻 消すように
私も今日は そっと雨

(※くりかえし)

あの頃のやさしさに つつまれてた想い出が
流れてくこの街に
It's a rainy blue
It's a rainy blue ゆれる心ぬらす涙
It's a rainy blue loneliness ････

送比大家

有冇巴打會聽x Japan?

Endless rain

利申 中學聽

識d野

我小學開始聽啦，endless rain
The last song
Without you
次次聽都

Say anything

Time may change my life
But my heart remain the same to you
Time may change your heart
My love for you never change

食完晏好做野啦

做咩都無心機

好悶呀返工冇野做

有嘢做你又呻㗎啦

有野做時間快過啲

灰機真係咩動力都冇
通常係佢嚟香港個陣我仲未鍾意隊嘢
不過對上有次係隊日本嘢嚟 但撞咗我其他緊要嘅活動

我第一首都係聽endless rain
不過唔係fans

落雨我諗起呢首

This a dream I'm in love with you

The dream is over

咁樣仲有意思咩？

飛左佢啦，雞黎嫁

簡稱飛雞

又話自己要30生仔
而家27
屌你唔洗儲錢咩 我家姐結一結呀 攪左年半 洗左十幾萬呀
大佬 要儲錢架

咁樣仲結婚 痴線咩
你辛苦成世呀

又要做雞 又要拎貞節牌坊

即係飛得啦

有時 我就覺得我就係個個毒撚

你太好人喇
咁樣你好慘㗎
仲要知道添
冇人會可憐你
唉 算啦 巴打

噚晚發咗個夢，郁手打老母。
現實係我老母整散頭家，又搞到自己成身債。佢成日話自己好慘，但佢做人又唔努力，公公婆婆份棺材本都比佢敗埋，又掉低個細佬比我養。
我叫佢返工勤力啲，做嘢小心啲，放工去上吓course，睇多啲書，一係去跑步做運動，佢從來唔聽。我唔明點解做仔嘅要教返個老母點做人…

牌已攤 我已經好攰

冇辦法 始終係自己老母 唔通唔理佢咩

話說舊年12月用app識咗個女仔，同佢唔算話特別好傾。成日都回得好慢，傾咗兩個禮拜到就無理佢。
到咗聖誕節同新年嗰陣，我send咗句聖誕快樂同新年快樂過去，之後我哋就keep住每日都有啲嘢講下，佢咁啱嗰陣又去旅行，又會share下啲見聞俾我
嗰陣都feel到佢好似幾熱情，講嘢又用下emoji, sticker
到咗3月嗰陣都有出嚟見過面，之後都仲keep住有聯絡，感覺都算ok
但唔知到咗而家係咪已經無咗新鮮感，變得冷淡咗，成日都唔係好想回咁
本來我對佢都無乜嘢，用識朋友的心態，但而家好似中咗招，佢唔搵我就個心唔知點咁
仲有對比返之前熱情的對話，有一種落差
好迷惘，都唔知算唔算鍾意咗個女仔，求屌醒:(

撞撚左先算啦，你又付出啲乜

抵屌啦

舊年某日，我去醫院睇我婆婆，我同佢講咗句，"我會睇住個老母同個細佬"，我講呢句話時佢仲好精神。第二日就收到電話話我外婆食完晏仔就去咗。原來佢一直唔放心呢兩件蛋散，所以先死頂…
如果唔係我對婆婆承諾，我真係話知我老母。

早兩日都無搵佢，但佢又無啦啦搵我話：「要搵到一個接納自己全部的人真係好困難，搵到的話好幸福」
我就問佢:「做咩有感而發，唔開心？」
佢話: 「唔係，只係覺得困難。屋企人就係啦」
跟住佢又好似轉移咗話題
唔知佢想點

過ぎ去った日の思い出を夢に写す

The fin. ?

巴打頂住呀 頭家靠晒你咁 實好辛苦

the november

落雨 個人真係down 啲
如果有一排 唔再見到我上黎既
清明重陽鬼節記住燒啲野比我

振作巴打
有我地陪你

你過去搵女啦，仲會死咩

有d 事過左甘耐 都係未忘記過 雖然你一直都當我係兵 明明無值得開心 但總係中意

你仲未搞掂咩 down乜

佢驚緊啲嘢

你做咗閨蜜咁喎

冇人有心事

又責醒
跟住胃痛

通常呢兩樣野都會連埋

早

心事天天都多架啦

半day冇心事

仆街仆到笑
哈哈哈哈

壞掉了

thanks bro. 有得發洩一吓已經可喜可賀。

係外國讀書識咗EX, 為咗佢畢業之後留係當地做嘢, 點知無耐佢就話無feel要分手, 依家on鳩鳩一條友人在異鄉, 無親人無朋友, 一到放假真係

A0地盤仔。人生玩完

識過個啦

真的嗎？

我男朋友前一排做左啲對我唔好既野
佢好內疚 但我原諒左佢
之後既幾個星期 佢成日都話自己sad 唔想見人
夜晚訓教訓唔著 因為原諒唔到自己
每次諗起我都會sad 訓唔著 晚晚都係咁咁濟
之後佢同我講分手 話佢想放棄 話佢唔值得我愛佢

想問我可以點樣tum返佢 開解佢
我唔係好識開解人 但我真係唔想佢咁樣繼續落去
同埋我唔想分手

如果你和她翻同一份pt
瞹眛個陣佢話過最後就算唔一齊都唔好辭
但最後真係無一齊仲要令到佢憎你
另外仲有其他原因令到你想辭
你會點做

你問得都係想留啫

搵返佢傾
解釋原諒嘅理由
講愛你就對你再好啲啦

食左安眠藥都訓唔住

但我走會唔會係對大家最好

你幫到佢？
你咁樣好傷身體㗎

你仲好鍾意佢咪追翻佢囉
唔係就走

分咗手就嚟一年
忙嗰陣 以為自己無乜嘢 仲會好嬲佢
但好多時出街/返屋企(係屋企附近)嗰陣都會諗返起佢
好想搬走 想去一個同佢無回憶嘅地方
依加每日嘅生活好似行屍走肉緊
親情友情愛情 咩都無

幫唔到，但有d方法可以等我自己無咁辛苦，身邊D人已經為左我地好瞞住我地對方既野，但係我地都係d小事知道對方咩事

樹窿唔好有口話人無口話自己，雖然我自己連2個月都係3－5點先食晏

慢慢放低啦，大家都會經歷呢D事架，愛得深，肉之赤

不禁心酸
咁樣唯有知道啲方法就叫人幫吓佢

我一路都認
不過我真係冇哂心情理任何嘢
我最盡抖多一兩日
就要攞返起本書溫
再唔冇心情都要
我身理上大壓力搞到個胃好差

加油樹窿

努力緊改變自己， 但港女唔鐘意地盤佬
我又唔想搵支那， 唉 好矛盾

好的

我都叫佢對我好啲
但佢都係原諒唔到自己
我唔知點做好

慢慢嚟
急唔到 慢慢傾

加油

it狗咪一撚樣

心事重重

講黎聽下?

我冇哂心情
好頹

對唔住 唔好走啦好無 你應承過我呢世都會陪我過架

你有冇付出？

講出黎咪唔頹囉

有 我既世界已經得返佢一個

你仲有我哋

愛一個人之前 要先識得愛自己...

做錯啲咩？

我都唔清楚得哂

無以前咁在乎佢感受 無學識珍惜

唉 又一個咁樣
你了解佢嗎？
可能變咗

返parttime度好似又鐘意左個哥哥
明明根本無點相處過
都唔係第一次
又鐘意左有女朋友既人
其實我唔介意做後備架
因為我都有男朋友

我又係IT 狗
你又係IT 狗
點解你做得到咁

你對唔對得住你男朋友？

有冇傾過？

已經唔知係未因為慣性先係埋一齊
只係相處又覺得好舒服
sorry我知我自私

你問清楚佢 你地係咩關係

我錯囉，我嘅存在就係錯誤

唔關IT 狗事
個人既態度問題 見你上次爆鳩隻拜金雞就知

咁樣你真係自私到仆街

: Do you still love me?
: I do.

佢話同我都幾開心，但係想相處耐d先開始。

咁有咩問題？

你結婚未

未啦痴線

咁慢嫁

我好無自信，有時會覺得佢當我係兵

唔奇 我都係

佢岩岩叫我以後唔好搵佢啦

我嗰單都叫我放低啦
人人都口硬心軟㗎啦

我信 人係口硬心軟
你得嘅話就搵佢啦

無自信真係

冇架
我都成日同樹窿講

例如驚佢D行為係收你做兵
驚佢背住你又唔知做乜/溝仔

但算啦
難保你識第2個 表面好好地地 背後可能更大問題啦

我唔知要點樣搵佢 佢死都唔肯見我

例如佢岩岩買送 話悶所以打俾我

咁你冇自信MODE: 唉搵人ZIP時間先打俾我

但其實如果佢悶就諗起你打俾你 有咩唔好呢

同佢傾住計先 遲D先提搵佢

不要再說了

我俾佢blk咗

駛唔駛呀

I know that feel bro

而家係佢叫我連講野都唔好同佢講 講左佢都唔睇

我就快頹哂
我宜家成日心不在焉
啱啱差啲車死

下星期先再傾囉

咁絕？

我唔明呀 明明前幾日仲好地地
無啦啦話走就走
我叫佢分手都要親口同我講聲 佢死都唔肯

一問就會嚇走佢
佢前排成日見我又成日講 你男朋友係咁架啦
我就覺得佢係咪真係當左我係女朋友
但佢呢幾日又勁冷淡
我以前唔敢約佢出街 每次都係佢話要見
然後到我鼓起勇氣問幾時見
佢話無時間就開學
屌我都真係無奈到極點

成日臨準備同人拍拖之前就驚呢樣果樣覺得人地唔岩你,如果有機會想同佢地試下開始

我都明要強化自己既內在，但有時真係會無啦啦亂想

唔諗正面啲
積埋積埋就好大鑊

做人大膽少少冇壞嘅

或者慢慢再相處下 就會慢慢信心好D

我都學緊

啱啱同佢食完飯，佢帶左我上佢做嘢果度，見到佢d同事，即刻嚇一嚇。

往好角度諗，佢block左同你既聯絡姐，唔係扑左你肉體，你無蝕低到

但佢個理由 根本係內疚
愛又不能愛咁

啱啱同個識左十幾年嘅朋友嘈左獲勁嘅
係返唔到轉頭嗰種 好無奈
但可能大家嘅朋友關係就係依個位完
真係好唔開心 搭緊巴士
頭低低咁流左少少眼淚
聽緊最佳損友 好sad

佢係做乜架 點解無啦啦帶你

又開始諗翻
有無得restart到父母一齊之前
等阿媽揀過另一個男既
咁佢就有個舒服啲既人生

你話呢

我仲好愛你 呢兩年我都放唔底
點解當日咁對我 寧願無認識過你

佢做設計，返左去個studio，我唔知咁夜仲有咁多人仲係度

無出生 就唔洗有甜酸苦辣
多麼的好

因咩事嘈交？
總有啲嘢係無法挽回 但要接受佢只係個過客 我都同好朋友反面反咗一個月 仲努力適應緊

放唔低係因為你唔想放低

成日都覺得做乜老豆老母要生我出嚟受苦
但係既然都生存緊係呢個世界 過得一日係一日啦

冇左班識左好耐嘅兄弟 原來佢地一直唔妥我 表面就好似有講有笑 背後屌鳩我屌你老母 你地話我把口衰 我已經收撚左把死人口啦 有咁撚多不滿又唔撚講出黎 我鳩知咩唉 其實真係好想同班死仔一齊打波飲酒打機我當佢地兄弟 佢地當我就契弟

同女朋友又去到就散就散咁 今年dse又考到麻麻 唉 想死

唔知由幾時開始我同佢由日傾到夜 夜傾到日 咩都傾 好似冇諗住停

有時都覺得佢講D野幾sweet

但我知佢唔會鍾意我...

我今日擺脫左23年單身嘅身份了

我宜家係第24年a0了

既然係咁
巴打 你振作
或者有啲位要反省吓
盡量改善
宜家可以做嘅就係搵返錯嘅位出嚟

你問咗喇咩？

生日快樂

父母對你唔錯都要感恩喇
因為呢一切唔係必然
經歷嘅苦請深刻記住
變做歷練
犯話嘅錯都請記住
唔好再犯
生存唔係易事
但記住一日生存都仲有希望
去做想做嘅事
期待彩虹

當人人都有機會嘅時候,自己就偏偏係無機會果個,個一種人有你冇嘅感覺真係好差

努力爭取吓
將自己變做有機會嘅人

Hi 樹窿

A0

生日快樂呀

Hi

多謝晒咁多位，我準備去跳樓了

預埋我

一齊糕糕糕

點解你知

有冇試下諗過點解廿幾年都係咁？

Btw生日快樂

太易沉船 咁多年黎都係咁

見到啲細路淨係講國語 好驚

已死

其實我真係唔知佢地仲有咩不滿佢地又唔肯同我講 佢地講得出嘅 我都改左

其實係我自己冇心搵女，之前有兩個有心約我出去都冇出

咁係你問題啦

咁你就咪撚怨啦
日日起度叫春
咁關人撚事咩

叫春乃毒撚天性，好似係

究竟應唔應該專心溝一個

有咩問題？

呢度d人真係好偽毒
冷巴呀，葉秋呀，K巴呀 攬住d女笑我地呢d毒撚

比d女知你同時溝2個 掰

利申單身 無女接近

指原仲係毒撚？咪玩啦
得返你同我咋
班友全部偽毒

差啲計漏你
不過你唔抵幫

呢啲控制唔到

唉要不斷洗自己腦，要令自己有安全感。
否則都成日覺得條女唔係有心發展

我醒左一半架啦

你媾緊幾多個？

係咪呀
你唔喺度講都走去第二度講

而家緊係一個啦，溝多個都係9up下。

咁你咪繼續囉
繼續追吓先啦
唉 唔行出第一步
就是乜都冇㗎喇

葉秋巴生日快樂

這個世界最壞罪名 叫太易動情
但我喜歡這罪名

真毒路過

呢排好頹呀
有個人疑似畀signal我
但我啲同學話佢係女都flirt係佢自己唔認
咁究竟係咪佢天生個人係對女仔好定係點
我唔想炒車呀

睇定啲啦
好多厹出現

我真係好想知佢個心諗咩
屌無理由無啦啦同我傾邊啲女正㗎嘛
心諗做咩姐你 我唔想知呀

冇理由咁樣傾啦
佢應該唔係flirt你

多謝

因為我同個friend傾過
佢又係有個女同學俾signal佢
係講關於自己私人嘢
跟住傾開嗰個人先知道原來佢係女都flirt
所以我就喺度諗佢咁樣叫唔叫flirt
咪撚炒車呀屌你

但其實個重點係我好似鍾意我佢

唔算flirt
就算係 俾你都唔好要

呢d仔真係唔好制 同得你講咩女正都肯定唔係對你有意思啦
就算佢之後再flirt你都唔好中計呀

再重申一次：player死全家，請盡早離開player

你咒冷巴死
你對佢有意思就更加要小心啦，鍾意壞男人好辛苦架

其實我已經表左白，佢話想相處耐d先。

撞船表表者

咪又佢冷靜下囉咁

仲等咩呀，人地根本就已經冇左件事啦

你有冇搵過佢？

幾日前話今晚再覆你

一邊說服自己 呢排大家都真係好忙 唔應該阻住佢
一邊一有時間停落黎就諗住

佢已經唔再理你架喇
你唔重要架喇

所以依家咪頹撚咗
一時同佢好好傾，一時又好靜
係咁喺度估佢諗咩真人都癲
仲要日日坐佢隔離 攪到愈諗愈多野
屌點先可以唔好成日諗住佢
其實應該係問點先唔會咁容易鍾意人
人地對我好少少就係度ff
求指教

其實都冇重要過

呢點
已經唔知道了

ff得黎都要ff埋佢唔係淨係對你一個好
同你flirt緊既同時都flirt緊其他人
佢並唔鍾意你 就算講好多甜蜜既話都唔係真心
唔好不知廉恥咁見佢對自己好就撲左過去 控制住自己

咁你咪講囉

你唔講清楚佢遲下聯絡返就麻煩

被分手好唔開心 :(

發生咩事先

我都想學識放鬆自己

對所有野都唔好咁緊張

條條女都當我係玩具咁，我又係好易就中意人果d

中文系讀到想死，termpaper final一齊黎，仲有其他垃圾科又係咁

佢連我嬲左都唔知 地位低到...
完全唔緊張下

我知佢有睇連登
但佢都係唔會知我嬲

其實得我自己緊張

拍過三次拖，宜家同邊個一齊都無開始拍嘅動力

佢地本身已經有keep住聯絡 話咩段關係轉移左做另一種感情

啱啱同男朋友分左手

爛泥扶唔上壁

煩惱只因心愛著 你知嗎

抖抖先啦

非禮記得叫唔好

其實我好想戒賭，一開始貪新鮮見人賭波自己又想玩吓，初頭10蚊10蚊玩吓，輸吓輸吓已經輸多左3個0，好想可以回本收手，但一直都唔得，覺得好無助，一直力挽狂瀾但無能為力。好想有一日真係可以比我回番7000蚊本，繼續享受睇波樂趣。

前年輸左一球
依家仲賭緊

咁你就咪賭啦
宜家唔賭 你咪當輸少當贏囉
你愈賭愈大 只會更衰
賭係唔會搵到食㗎 開賭嗰個至會

你班友咁多錢
不始俾啲我使好過啦

我無其他巴絲咁大件事
只係想呻下
老母帶親戚返屋企訓一晚
兩老就入房訓
我就訓廳聽住個親戚D鼻"寒"聲
頂唔住起身開大喇叭聽歌
聽日仲要返工

俾你我不如去叫ptbf

耳室

你睇我個名就知我缺錢啦

有耳室都訓唔到
個親戚我見都未見過
三唔識7 點訓得著

瞓一晚
宜家仲喺度？

你起碼有層未供完既樓

係到訓緊

我都試過 直接搵間酒店訓算
本來想俾錢佢地去酒店 但好似趕佢地走咁又費事

發脾氣會點？

冇我名㗎
但又想我供 屌

即係點啊

你點都係瞓唔到㗎啦
咁計

即係層樓係父母嘅
但唔係我嘅
但又想我供咁解

唔駛交租啊？ 家用呢

我唔係同佢地住
我唔係好大㗎咋
廿歲都未到
仲要讀書

12點,1點先上黎
我都諗住搵住酒店 不過毒撚都係得個諗字
我叫佢地去酒店 老母話咁夜邊到搵酒店
我又唔識 駁唔到

我發左啦 老母咪入返房訓

我唔係同佢地住
我廿歲都未到
仲要讀書
日嘈夜嘈搞到我壓力好大
咩心情都冇哂

完全唔似你

咁冇辦法喇
你唯有忍一晚

我似咩？
中年老屎忽？

如果係獨仔/女
供完都係你既
唔會要你供哂掛

所以上黎R水吹

唔想再提父母
啲關係差到嘔
啱啱口痕講咗出嚟

傾啦傾啦
我已經失眠咗成兩個星期

講下你自己

我？
人一個
近派因爲家事同學業搞到好大壓力
抑鬱復發過 宜家又好翻
宜家咩心情都冇哂 好攰
乜都唔想理住
但係都要面對
所以日日都好頹
抖咗幾日㗎喇 算好放縱自己
聽日又溫書

係好辛苦
但九成香港人都係咁過
認命喇唉 鬼叫我窮啊
屌那媽 頂硬上啦
收工未啊

因為考試
集中火力溫書考IELTS
冇做嘢住
之前做咗炒散一排
做banquet 嗰堆

頂sor岩岩眼訓到爭啲啪左落個keyboard度
IELTS有得溫既咩

考完先諗其他野啦

有得溫嘅
攰就抖抖先喇 巴打
身體緊要

唯有係咁
但係成個人冇哂心情
又頹 呢種感覺真係唔好受

佢為咩唔開心？

返緊屋企訓

做自己鍾意做既野 比自己開心下無咁頹架

返夜班

唉 保重身體 巴打
返夜好傷身

好似有經驗咁

咁樣聽落又唔係佢錯喎
不過咁 可以講聲咪講聲囉
冇辦法啦 佢都係掛住你啫
大家配合吓 希望佢都可以體諒你

返夜搞到生理時鐘都變埋
梗係差啦 捱夜得多
人都躁啲

其實無經驗
係聽得多 捱夜傷身好快殘
自問捱唔到 唔會揀返夜

冇心情做任何嘢
唉 有得抖就抖咁樣

呢排好唔開心
錢銀 女人

感情問題...…………唉
不過宜家連感情都唔想理住

只不過想搵一個普通到普通既女仔拍拖
點撚解到頭來個個都有男朋友
明明知個市升我做嘜買跌
痴左邊條根啊我

慢慢嚟啦
搵到個單身先再追啦

真係個個都有男朋友？
想問問你幾多歲

我會氹人唔激人架喇

真係忙到小小都陪唔到 定你係外地？

突然之間得返指原係追post同長期在線

我可能3點在線 失眠失到唔使瞓咁滯

負負唔等於正

咁樣long d好唔穩陣

係今朝je

好似越來越少人咁

昨晚好似幾多人架 好似係

要幾耐先會返？

因為我醒咗 刷吓又會有人入

我改左名

25定唔知26

可能擴闊下圈子就有呢

食少d
我4月瘦左5公斤

我想肥啊屌

你咁講會俾人打

我同絲打solitudeine分左手。

男同女係唔同

類似酵素x酵母

哦？

唔好阻住我

呢個真
好似都叫講左出黎咁

對唔住

你講多d先可以抒發心情

對唔住 我守唔到當初既承諾 我想改架 差少少就得啦 點解要鬥嘴姐

點解你要覺得我係甘

咁

逝去感情如何留得住

做錯乜

番工番得唔開心
我岩岩出黎做野半年
好唔慣番工既壓力
可唔可以番去U嗰陣咁

返工係咁架喇
人係要大個

遇怪魔我即刻變大個

哈 我都想遇下d咁主動既

但我一定會好驚

唔夠索 太肥 樣衰
如果唔係男人邊會忍得住
仲有，佢真係你男朋友？

我成件事由頭講起 我地5個分開讀書嘅
所以約左係台灣公館食馬辣（狗也不屌
其中一個話 食嗰間太垃圾 所以放飛機
因為時間地點佢係臨出發先知
前一日又訂唔到位 只訂到依間
所以我話我都唔想食 但3票對我1票
咁我都唔會推左佢咁啦 一於見下耐無見嘅朋友
去到 不出所料 好垃圾 個爐完全唔滾
浸熟多過淥熟 仲有好多垃圾問題
於是就同大家講 記得下次要嚟
搵我早兩日訂定 下次唔洗俾大錢食垃圾
之後搵左個侍應嚟搞搞個火佢
個侍應 乜春都搞 睇兩眼 轉一轉咁就當搞左
個fd等侍應走左之後 就好唔爽佢咁
之後我就講 想食王子面
啲朋友笑話 俾600台紙食王子面
我話 邊間都一樣味啦
佢就唔爽發我火 話 點解訂位前你唔講你唔想食
係咁彈依餐飯做乜姐
我就話 你訂位前我都有話唔想食 想食烤肉㗎
同埋我只係講依到服務差 嘢食差
你覺得我講說話俾你聽
我唔知你聽成咩 但我完全無怪你意思
講講下 我就嬲都震 拋低一千蚊就走左
佢話佢嬲 係做咩訂位前唔堅決啲 死都唔食咁
我想講嘅係（當時太嬲無講到嘢就走左）
我 從來無諗過要俾說話你聽
我只係想講依到真係差 同埋 我嬲
係因為我估唔到你會咁諗我
係咪因該大家少見面左 份友誼都好似變左
同埋 我話我要走
你竟然係一句走囉 個樣完全唔care咁
睇到個樣 我真係知道依份友誼係時候告一段落
無論點都好 你永遠都係我嘅最佳損友
屌 琴晚沖沖下涼仲細細聲喊左
仲好怕俾女朋友知 係咁洗面洗到成面紅曬

為何舊知己 在最後 變不到老友

試下 唔得咪算 反正你話最後

都唔係好大件事

過一排搵返佢傾下計冇事啦

等呢度D食女獸教你...

俾啲勇氣啊巴打

道理好簡單 唔試冇機會

拎到電話之後先係煩惱真正嘅開始 巴打加油！

咁咪好囉

的確係唔大
但係 我知道返唔到轉頭了

如果我早啲知道要點做就好了
不過都已經無機會了

呃下呃下又一日
呃自己係咁易

做乜要呃自己

我覺得一開始係你朋友玻璃心左d
間野垃圾彈下都好正常呀 咁易就起晒鋼話你
但你禁唔住道火同佢嘈起上黎 你都唔夠包容

想知你地其實識左幾耐
有時太耐冇見真係會疏左

好唔開心 條仔無啦啦轉左icon話驚補習家長唔鍾意 咁佢之前又用？跟住ig我同佢既相佢又無啦啦del撚曬 話佢老母會睇 wallpaper又轉曬 又唔得閒見我 佢係咪想分手 定我太敏感

呃下呃下呃到自己無左兩年時間

突然之間咁做
事出必有因

點解先？
你做咗啲咩？
好錯咩？

有咩因 我自問無做錯野

一個男人突然之間咁做
一佢講真話
二佢有二奶
三佢有更好既選擇
四佢想話比人知佢單身

實不相瞞 有幾次佢落老蘭都比我知左

所以你自己明啦
我唔落老蘭架喎

其實隔咁耐都淡啦
你可以唔理住 做吓其他嘢嗎？

重新上路緊啦
只係有時無端白事會記起
隔左4個月

我覺得唔好搞咁多野，大方問佢拎電話就最好
本身拎電話冇問題，到時扭扭捏捏咁仲柒，到時你拎到電話都已經唔敢下一步
比啲自信可能對方更加會覺得charming
Facebook可以whatsapp傾開再問感覺好casual ，但問完Facebook 想拎電話就難喇

可唔可以拎你電話

感情實難忘記嘅

所以空白左兩年

你呢？又忘記左未
分開簡單

我？啱啱完咗成件事
我心情好複雜
又愛又恨 宜家未適應到

好快會習慣自己一個人
但會時不時都會諗起佢

不過我都講哂要講嘅嘢
無奈結局唔好 但我會記住呢個人
記住呢次教訓 好痛 太痛
罵到眼淚流滿面

無事架 日子都要過
你習慣翻自己一個人就可以

我宜家開始有返反應
會喊 會痛喇 都多謝佢俾咗好嘅回憶我
我心中都係祝福佢嘅

將來見翻會點？

唔知
我唔會怕見到佢嘅

我都唔會怕
但可能會再有心動既一刻

Facebook la

唔知呢
到咗將來至算啦

原來轉icon呢啲係令人諗咁多

俾咗帽仲要唔聯絡
其實點會一齊返呢
復合都會有條刺

早晨

唔好呃自己喇

分手後悔想復合係咪好柒兼做賤自己
如果樽鹽可以換返你 咁我放下面子求和又何妨

唔好咁肉酸啦 有用咩？
如果 邊有咁多如果

Hi 我又做翻樹窿喇

咁咪好囉 你本性
好悶過黎r水吹

其實睇開左好多啦
一分開就係
你有你既生活 我有我既忙碌
我都慢慢開始緊新既戀情

傾啦

恭喜您

幾時可以帶我識女仔？

我都係就咁做嘢識人
或者網上識
之前唔小心俾人誤會咗
我係巴 唔小心俾人錯愛咗

笑左
生活圈子 番工圈子都無女生圈子
唯一係酒吧 但想揾個乖啲都難
見到乖既又唔夠膽行過去

我係絲嚟㗎
你唔夠膽行過去問
咁你點識？

自從3年前個同ex散左之後 呢幾年無識過異性 就算有都係hi bye fd

勇啲識人啦
女仔好少做主動㗎

無自信
提唔起勁

加油啦
你自己個look好唔掂咩？
執執佢囉

我點知自已掂唔掂
又無朋友 日日番工 放工

冇同事咩？

岩岩先話圈子全男

掛住個前度

你衰先？

叫佢地睇吓你係咪咁唔掂吖嘛

我半個地盤佬喎
點問得出口 成班呀叔

你同我一樣

有一個異性朋友同我出下街 吹下水都已經好好

咁呀

我人生失敗組

我失敗到唔想再要呢個人生

可以揾我組失敗團

好人卡get！

點失敗法呀各位
講黎聽下

儲齊一套未

懷疑自己條仔叫雞同揼邪骨 可以點？
我想要意見同分析

直接問

可以會有獎勵呢

問左 佢話無
因為其他我發現佢wechat add左條女 之後問佢係咪叫雞 佢話無 係正骨

我都唔撚明，點解條女要咁撚忙，job搭job都仲要接，搞到我自己都唔敢成日約佢出去，驚佢無時間休息或者陪屋企人。

等錢洗？

佢覺得自己起步慢，想快d多d經驗。

屌答完你，我覺得有d自私

其實你都解釋左啦 知佢咩原因咪得囉
想佢陪 試下同佢講囉 佢會明既

你要自己搵下先搵到個

之前用xxxxer都加到幾個可以傾計

情況係點？

你介意咪同佢揼骨
叫佢唔使去揼囉

無錢 無樣 乜都無 由0做起

你係巴定絲？
如果你條仔去揼你唔會介意？

咁冇野既
點解best等於收卡

簡單覆一句'好吖我嚟'咁咪得囉
係要諗咁多

算嘅，不長進

毒撚性格

唔好諗咁多先

你有冇同佢講 你介意

佢又點答

我想入foggy大學

對人生感到迷惘

由細到大讀書唔叻，特別數學方面，其他科就合格到，宜家讀緊工程fd但數學唔合格要retake,聽日係最後交錢限期，諗咗成個星期交唔交好，諗到今日先去交，起呢個星期諗緊係自己應唔應該讀落去同埋諗緊出嚟做嘢又唔知有咩工係自己想做唔知自己係冇目標定起香港冇，宜家都有半工讀，學費方面有申請資助同埋都係自己出錢交，因為知自己可能讀唔成書唔想哂屋企人錢靠自己翻pt交學費

仲有20歲仔都未坐過飛機去其他地方玩，本來中六畢業翻工賺咗第一筆旅費之後就去旅行，但久而久之翻耐咗開始咩都唔想做唔想去，結果冇咗動力去旅行，宜家個生活好似得翻工 翻學就咩都冇咁仲開始諗自己大個想做咩工

我今日喺地鐵站撞到ex
好想喊
咁耐都未真正放低 好冇用

有 佢del左條女wechat 話佢無叫過雞同揼邪骨

咁就算啦

可能真係我諗多左？

唔係諗多咗
而係俾多次機會佢咋

即係您覺得佢有做過？

其實佢話無你都唔信架啦

你覺得有咪有 冇咪冇囉
問我做咩啫？
你係咁問 係咪想答有呀 佢係叫雞？
其實咩答案 係真係假 得佢先知
可能佢講真 但你唔信

唔洗擔心生活費係好好架喇

我知，但唔好講到我好撚有錢好無？

行為舉止令人誤會，係人地問題定你問題？

我都俾人講過我有錢
個心真係唔好受
其實咪就係啱啱好咁解
不過整整吓 其實當佢地無知算啦
有冇都係自己知

咩反應都冇
搞乜鬼呢？

hi

hello

Sor 我講緊自己心情
心情變化 但身理上完全釋放唔到

放鬆d啦
出黎做野又另一個世界

我做左5-6年野 都係去得一次旅行

身邊個個出唒池
好想拍拖 想到見到情侶都憎

正常黎講做左親密行為但又冇正名你姐係可以收皮 唔好ff咁多

把口生係人地到都控制唔到既
自己知咩事咪得 解釋得再多 d人要堅持自己既睇法都奈佢唔何

有冇食藥個d呀

係定唔係男女朋友真係可以好唔同

想咪製造d機會俾自己囉

去死去死團咩

賴過幾次野 表示正名呢樣野真係十分之緊要

唔公開講你係佢既男女朋友
你自己既心情都唔會好得去邊

究竟男仔係咪真係拍拍吓拖就會有洞穴期呢樣嘢

唔公開講同唔講兩回事嚟嘅
而唔講同唔係 都係兩回事
我諗巴/絲打係曖昧完又冇晒聲氣
逢場作戲之類

咩term 第一次聽

你係巴/絲？

食咗藥都係咁
灰到暈

從來沒有
一切都係自己ff

google大神幫到你
啫係個d突然想自己一個匿入窿靜吓
然後就唔想理人唔覆唔見勁冷淡咁款呢

留守到最後

會好返架！！

交俾諸位巴打解答

會避 多數都係對你冇意思 ？
又或者佢唔識面對你？

巴打 早

返嚟喇

入夜係最醒既時候卻最需要醉既理由

早

可唔可以捐落個窿度取下暖

隨緣嘛

睇怕係需要一個膊頭 / 擁抱

冇用tg喇？

我都想要

can i hug

攰.

做assignment做到好累..
每次好比心機做 用左好多時間做 出黎個分都同平常人無分別 都係B range
今日又要做 仲要完全唔識...
後日連埋另一份未做過,都係完全唔識既assignment一齊交
星期日已經final又未溫過 唉

唉我都唔好得過你 有兩份paper未交
下星期就final喇 唯有揸鳩緊啲時間啦
利申 asso仔

唉我係想快手做哂但又無從入手 又要即刻交 逼到個人好煩躁

咪臭係 我想抖下咋

知道左佢今日ig po左張相
雖然個caption寫住7個月快樂 但唔係合照
我知道之後個心終於唔痛 無心up
唔開心係有少少

有時份assignment用左好多時間做 個分又唔高
人地走堂亂做既又係同我一樣分 唉
一諗起升唔番u就真係
讀asso都算啦仲要讀science 一撻q真係曬錢同心機

快樂啊 係快樂啊 醒啦

點無㗎？

尋晚已經又拖又攬，不過都未有名份

點為之名份

原來你係女 咁算啦

醒下啦

又是個亂七八糟的早上

點解.....因為男既會玩？

我好似鐘意左個細我好撚多既男仔

佢咩嘢吸引到你？

起碼承認大家都係男女朋友啦

有名份是好重要的

唔知幾時先有呢

我屌你老母咩

我宜家覺得WhatsApp唔夠tg好用
好多人轉用tg
不過唔覆又真係冇禮貌嘅

我覺得灰剔比藍剔更慘
成日比人灰剔

搵過第二個囉

諗通左 灰咪灰，夠薑咪以後唔好覆
我個世界唔係圍住你轉
最起碼我仲淨低生存呢個目標

你又點

明明聽講你已修心養性

修心養性唔講得粗口？

屌好安慰呀
唔知點解我個人成日都因小小嘢就頹
仲要係頹好耐果隻 跟住就愈諗愈多嘢
淨係focus係果樣嘢度 抽唔返個人出嚟

你太在意某啲野，辛苦自己為乜？
睇開啲啦
但唔好開到，親人過世冇感覺就得

好耐冇見

見冇人答我新人入黎放下落樹窿先

散左之後一直都單機

費事打多次copy and paste又有啲on尻

太長 唔copy過嚟阻住 但真心好灰

死喇本身諗住呻下但又好似攪到巴打諗起啲唔開心嘅事咁
你無咩事呀嘛

講真拍到咁樣
佢都唔係真心㗎喇
你唔想又做呢吓又奇怪
拍得幾日 就已經幫佢嗰啲嘢
其實佢都好自私
你唔好咁投入喇
襯早抽身先喇
你一定要識拒絕 如果唔係冇人幫到你

搵新對象囉

真係唔好太在意
我都宜家冇感覺
有時啲嘢唔係你控制到
當你痛太多次
頹得多
你就會麻木
好難受㗎
真係要為吓自己諗
唔好吓吓感情放到盡

識唔到

有冇搵第二啲公司
條友咁仆街
宜家睇到啲戲嘅質數都知咩事啦
唉 呢行真係好惡做
我唔識呢啲嘢
不過都鄧你慘

感覺上好多人都好似識唔到對象
究竟係咩因素呢？

都冇投入lu 最近不自覺咁避開佢
毒下打下lol同本身啲fd傾下計仲開心過同佢講野
同埋我真係好憎聽佢d甜言蜜語 一句都TUM唔到我
得把口有咩用

最近咩都冇玩冇參加咁

其實都係 一投入咗感情就瀨嘢
人地都唔係認真 我咁認真做乜9

其實呢一行真係好多行業毒瘤
成日就係要低budget 甚至0 budget 但又要高回報
掛住北望支那 賺支那錢 迎合支那口味
成日就將市場元素掛係口唇邊
乜都加啲sex scene、暴力 或者改啲嘩眾取寵嘅標題
完全冇諗過點樣製作一部好電影

最離奇係冇乜人睇 佢都照拍

你會揾到你既rakan的

因為走唔出個框

時間會証明一切，佢有心同你一齊，你會feel到
到時你撞定唔撞，係你決定
但唔好急，急就出事

佢哋好多唔係要你香港人睇
而係打支那市場

加油呀 巴打

的確係
不過我諗有心嘅話
咩渠道都可以試吓
不過要預咗有風險

樹窿又改名

暫時係咁嘅名
我應該好快冇事
我知道我會

好快有翻感情架喇

我係頹咗啫
之前仲差 都捱過咗啦
不過心情差就會咁
今次叫做好啲
識同人傾訴
會快好多復原
多謝每個喺tg陪我傾計
幫我嘅巴打絲打
我宜家好咗啲

喂 同行！

你唔係教主助理咩

但係我唔知點開口好 電話度同佢講定當面好 唉

利申唔識玩剎雅

唔知自己讀書讀黎爲乜
簡錯科 讀緊個科唔係自己興趣 想quit
但一年學費好貴 唔想浪費左屋企人啲錢
但自己又未有能力還到咁多錢比屋企
平時生活都係靠返pt啲錢 已經盡量唔用屋企錢
諗過出黎搵野做 但靠個hd學歷唔知可以搵咩
更加唔知自己想做啲咩

教主以前都係拍戲姐

冇所謂啦 都係一句啫

我會當面講

係孖車po見到菊巴

捱過左依一段時間
將負面既吸引 轉變成你成長既養份
或者會結出唔同既果實
堅強 成熟 自我解困 苦中作樂
依一段經歷 係你人生上唔會白廢

多謝你
我會記住教訓

無話多唔多謝
只係岩岩經歷完
大家都值得獲得更好的

你地都加油

條女出街唔比影佢相代表咩

唔想俾人知同你出街

咁咪唔好影囉

佢平時會唔會send佢d相你睇

會啊，會自拍比我睇

姐係收緊兵囉，走啦仲問

琴日先買，咩都唔識，仲爬緊文

佢好多朋友？

佢未習慣係嘛

成日都覺得自己好廢 咩都唔識
但明明已經好比心機

你幾大呀
學識都要慢慢累積既

我都覺當面講好似好D
但係又驚心軟

醒未呀

我會好好對待女朋友架
不過你已經放棄左就算啦

我唔信啊

你已冇得救

真心咩，如果唔將自己睇得咁卑微都開心啊

你可唔可以講多少少

即係未正式一齊既
咁平時唔出街點?
出街多唔多?

我諗冇咩野既 或者佢需要時間習慣卦

希望啦，無自信真係on99

如果再有機會
我會好好珍惜

如果，命運應選擇

把死人口唔會再亂講嘢

咁咪改下囉，經一事蔡一智
我都係毒舌嘅人，宜家我成日都發毒功

做咩事又咁感概

一時想起...

好想知男仔同女仔傾計傾乜野傾到要Del reocrd
發現咗男朋友同個女仔傾計不斷Del record
好擔心，個女仔又要細我四五年

佢話要比時間佢諗清楚段關係，已經過左幾日，佢就照同frd出街食飯快樂過生活，我就無時無刻都諗住佢，咩都無心機做，屌

我淨係知點解上網要del record
傾計就...........

我追一追post
你好似屋企 愛情 朋友間都出事？

唉⋯其實男朋友都算錫我，冇話對我冷淡個啲
我係咪唔應該咁多疑，不過真係好想知傾啲咩
朋友又話唔好直接問 或者等下時機先

或者等吓時機

肯定有古怪囉
唔要得

一係佢地有野 一係個男既怕你亂諗

無野一定會俾人睇囉

單身巴
你淨係感情嘢至會出現

係咪認錯
感情出事姐

應該係身同感受

肯定係我認錯喇

佢出現喺幾個post度都係感情嘢

岩岩同初戀散左

過去就由佢過去，放眼未來

重要我就黎考試
完全冇心情溫

Group project 做撚到成隻狗咁

i know that

好多野想同佢一齊做
但係佢已經block哂我所有野
想搵都冇得搵

而家d人咁興block人既咩

但佢del啲唔del啲 更加令我亂諗野
我覺得男朋友應該知我睇過 但佢冇諗住同我講
仲叫個女仔喺另一個app傾

back to lihkg

咁樣實有古怪啦

我係個好自卑嘅人 雖然已經慢慢改善緊 都算比以前好咗
但總係被人無視 放到最後或者去到最得閒先搵我攝時間 我對人好上心 但人地就覺得我可有可無
所以令我成日覺得自己好差 提唔起信心 亦唔敢再對人咁認真
朋友唔多 每個都好珍惜 相反我對佢地嚟講大概只係多個唔多 少個唔少嘅人吧⋯⋯

聽你講野份人幾真誠喎
可唔可以同你做個朋友

介唔介意識多個朋友
好人難求

連登有愛

無背景情況好難答你

就算係散左我都想睇佢過成點架嘛

人地唔想

exam period真係痴線

辛苦了

識朋友係最簡單嘅第一步 之後點維繫先係重點 下下單方面嘅重視同認真係無意思

點解要做到咁絕

直接約佢見面，之後再問清楚個苦況

agger,但唔係咁易，時間能証明，佢係咪朋友

無得解

其實乜都要夾嘅
人同人之間更加要夾

因為死纏爛打
煩吖嘛
佢唔需要你
你唔好搵佢喇

點解女人都係變得咁快

比你發現左

唔止女人
男人都會
唉 斬釘截鐵咪幾好

女人就係咁絕 愛你個陣你覆慢啲都話你唔掛住佢 唔愛你個陣你什麼都不是

你肯聽佢呻
講兩句應吓都幾好㗎喇
你鍾意佢咩？

睇吓邊個最投入啫
最投入嗰個一定最傷

有時覺得咁投入真係幾傻仔 但係控制唔到

我都係 宜家麻木咗
應該控制到掛

我試過叫自己唔好咁投入 hea下佢 點知最後係自己放唔低 其實真係會慢慢投入左都唔知

無錯呀

一路投入一路抽身
有啲攰 要俾自己忙啲

依家好忙呀 呢個星期個schedule都幾密下

d fd之前都叫我放棄
但係自己覺得一放棄就咩都冇
但係點知自己幾努力都好人地冇心就做咩都冇用
明明自己都心裏有數但係就唔肯放手
真係好on9

巴打 我同你一樣咁諗
你可以唔放棄 但係你要做好自己先
你唔upgrde下自己 你堅持幾耐佢都唔會返黎你身邊

不過都散左啦
生活亦都唔會再有交雜
就好似一個好親ge人突然係你生命裏面消失

我明呀 咁你move on啦

巴打加油

定可能樂觀啲睇 佢可能同個女仔傾感情問題
有冇巴打可以解答下傾咩會del record

多謝大家
希望下個我都會繼續有心去對待佢

可能係講緊同你d野姐

如果我想問男朋友
應該點開口
我唔係好識同人溝通，啲朋友叫我唔好咁直接問

我覺得會咁樣應該係你地之間出現左d問題
可以lum下會係咩先再同佢講
直接問佢都未必講真話

唔...咁你想呻乜?

可能佢懶得覆

你有冇問佢點解?

今晚你同我講你下年結婚...我個心好痛呀，即時赤左一赤，如果我地可以早啲相識，如果唔係各自名花有主，雖然你可能只係當我係朋友，但係我都一定會追你，至少我嘗試過唔會後悔

以前有巴打講過，好多人都會有一個愛唔到既女人

今晚不停loop呢首歌
地方對～年份錯～都遺憾～

timing其實真係都幾重要...

巴打 緣份嘅嘢
係咁多就咁多
你有冇諗過對你女朋友唔公平？

知道

請你好好珍惜愛你嘅人
你當初點解愛呢位女朋友
你諗返起未？

我既心事係鐘意左個好內向沉默既男仔
你明明知道我對你係特別，可唔可以主動搵我，一次咁多

臣知罪

俾啲耐性
總會等到

你肯定佢知道？

咁點解你會鍾意佢？

如果做得好出面好難唔知喎

我都唔知點解會鐘意佢 明明係死毒撚！
但係真係覺得佢好好

點好法

可能覺得 兩個人諗既野好似 佢好心思細膩
我唔識形容 鐘意佢覺得佢咩都好

又係啲諗嘢好似嘅原因吸引到
但諗嘢好似 佢都好似感覺唔到
或者冇反應 你會唔會覺得有問題？

我同女朋友一齊左2個月
自問對非常好
但我覺得佢無法投入到依段感情
佢同我講對我冇feel
但係我知道最主要既原因
基本唔起個feel到
係佢忘記唔到自己個ex
但我對於咁又毫無辨法
我根本唔知可以點安慰佢
我亦都唔知點先可以令佢忘記到個ex
我唔想依段感情咁快完結

中意左個男仔，但唔係識左好耐
想了解佢多啲，又想俾佢知我中意佢
但唔夠膽講

走啦快d離開佢

我諗都係靠時間/大家既經歷

其實我覺得佢有啲想分手既念頭
我念住主動同佢講 做番朋友先啦
我仲會一直陪住佢
但只係換來一句我唔想講

原來一個人一定要所有事情講到最清楚先心安真係好撚慘

這就是人

即係話我呢種人同人分手唔會做得返朋友

唔做又有乜所謂吖

隔一段時間應該冇乜嘢嘅
大家有冇放低

原來唔秒回條女係咁撚型！
拿返男人尊嚴

型完又點

完全冇答覆？

做咩啫你？

為左少少虛榮感

要嚟托柒

真係陰公 自卑到咁樣

我沒有我沒有沒有 從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

曾愛惜的總要放手

中學開暗戀左個女仔五年，一直都收埋份感情係心，之後大家都有拖拍，到我散左，佢仲有男朋友。呢排傾返計，發現當時大家係互相鍾意大家 之後約左出黎食野唱k飲酒，佢借醉問我係咪仲鍾意佢，我答係。佢同我講唔好鍾意佢
呢幾日想訓都訓唔到，好辛苦

你搵啲嘢分散吓注意力
Timing真係好重要

做咩都提唔起勁，仲開始食埋煙

因為佢真係好沉默既人⋯就算有反應都好含隱⋯含隱到我都唔知應唔應該繼續，好驚其實佢係覺得我煩

exam period忙姐
唔好好似我咁chur親人

你冇計劃要做嘅嘢？
好似短期目標呢類嘢

唔好諗到咁負先
等佢得閒再揾佢睇下點

做下假膠姐

在裝作灑脫 但係成日諗翻起就頹 想搵其他人分下心 點知又冇人理鳩我

呢度都可以擺低你既嘢

本身生活已經唔如意 覺得不停做緊啲唔想做嘅嘢 散左之後直頭覺得自己 no life 一直都係為其他人而活

佢總會係你放棄既時候 又雪中送炭:(((

我中意左一個女仔8年，由中學到依家都係，好想等佢，但好似乜回報都冇

分左手成年先發現ex原來係雞蟲 覺得好心寒 好嬲自己點解會咁信佢 仲咁放唔低佢

訓唔到

有情緒病一年 冇耐之前先敢講比現任知
睇得出佢對我關心咗
但我最近情況差咗 完全唔受控制
佢好努力幫我
但無奈佢個人本身唔係幾識講嘢......

我好辛苦啊 又覺得自己阻住佢
好想分手 唔想做佢負累
好想離開呢個世界

絲打冷靜啲
情緒困擾嘅折磨
我好明白嘅
你食緊藥？
佢唔識講嘢 唔緊要
我地幫到你 你唔好咁快做決定住
你離開佢先至係對佢做成最大嘅傷害
你宜家不受控 你都唔想嘅
呢個唔係你嚟 慢慢嚟
一切會好啲 我明白你㗎 絲打

想再牽手 也沒權利

屌一忙完又諗
希望發下就無事

覆我啦 做朋友都好呀

我都想，宜家就嚟考試仲要係數學，但溫極都唔識，試過拎起啲試題去睇下做下但就理解唔到但其他科考試我就會溫得入得數係溫唔入，好似潛意識上好抗拒數學咁

你有hd算好啦，我連fd都讀得好辛苦，數學要retake，宜家都想quit

係冷巴

Long time no see冷巴

好矛盾 成日藍tick我
岩岩先比佢秒藍tick我
但琴日都仲有傾電話 好地地

成日叫自己唔好諗咁多架
但真係好難

係咪忙呀？

我要樹窿呀

同ex分左手之後，有時去返啲同佢一齊去過嘅地方，諗起嘅居然係佢鬧我或者係唔開心嘅畫面…

有諗過呀
但係依家同佢都仲係普通朋友
怕問太多人地會覺得煩
有無咩辦法可以令自己唔好亂諗野

點解要行去折磨自己

咁重口味

爆菊巴 差啲認你唔到

觸景傷情 時間慢慢沖淡啦

普通朋友？
係咪佢察覺到呀

你都係呀，樹窿

是你的終於會碰到
別太早替未來苦惱
只差一點好時辰
主角 始終會等到
苦澀 只不過鼓舞

菊巴為左玩孖車改名?

唉，我唔係專登去㗎…我好想自己唔記得佢，次次諗起佢我先發現原來短短一年幾竟然開心嘅回憶5隻手指數得晒……

唔好諗咁多喇..

好感度歸零

中學畢業之後好掛住一個對我好好既人

其實佢份人有少少大小姐性格又情緒化，初頭對佢印象麻麻，覺得應該幾難相處

不過發生左件事我所而對佢改觀左，有次分組活動咁啱一齊，我知佢鐘意某d野，突然聖人mode賣下開心講出黎引佢笑，點知效果出乎意料，佢開心到傻左，走出位去同條仔分享，反應好誇張。我突然覺得佢只係自然咁放大個人情緒，所以嬲同唔開心都會好明顯，相反開心一樣可以好誇張，我覺得以前隨便label佢難相處唔多合理

雖然佢嬲起上黎都幾麻煩，不過對住我又會勁小心顧前顧後，搵人討論咁做好唔好，我成日扮訓覺偷聽人講野間唔時會聽到

就算我對佢唔好無視佢，佢都會搵到理由完場，好少怪責我

由於我唔想同人有深入接觸，我一直都無視佢，不過佢又繼續搵我

到今時今日我都望唔透，佢接近我又無嘗試想搵我幫手利用我
而且佢同男朋友好似幾恩愛，不過中途散左，最後我都唔知佢有無鐘意過我

不過長年累月堅持繼續同我溝通，無論你懷住任何心態，我都想講聽多謝

初頭都唔為意，反而過左幾年越來越掛住佢，為左唔忘記佢，我開左個word寫低晒以前發生既事
最近幾日連續夢見佢兩次，所以要開個word做log寫低個夢，發現兩年間已經差唔多夢見佢十次

點算

same here

???係咩一回事

本身傾得好地地 有單獨出過嚟 但突然唔再覆／hea覆

你係咪做錯野

我乜都冇做過 可能乜都傾乜都講 覺得冇左興趣掛

係本身煩緊 然後再煩上加煩

可能你講錯做錯但自己唔知呢

自己嘢我喊唔出
但朋友嘅我反而喊得出
唉

我就黎與世隔絕

Btw 我諗緊仲繼唔繼續開樹窿post好？

點解呢？